曼聯自從費sir收山之後，最好成績就係 daddy 帶隊，咁都炒 cls

睇返個表
上屆 81 分又有盃
點解咁都要炒 daddy 而唔係賣鳩普巴？
而家又嘈要趕走普巴是咪 on9？
daddy 快d 返國米啦

正評︰曼狗 on9
負評︰daddy on9

唔on9就唔係曼

其實有咩好比

根本就唔係一鳩樣
成績爭咁遠

摩佬風格一向都係要執行力強既球隊
睇當年國米就知
果種防守紀律幾勁幾好 j 呀
獌狗成隊波前一年都仲係 70 分都拎唔到
夠膽死揀波踢
成班都 259 黎
daddy 是無辜的

咪拎費sir 比啦，以前啲中下遊隊冇咁多錢用，熱鏝都未黎料。仲要有4424，邊有得比

炒咪炒唔得?

冇話唔得
on9 啫

神算渣古
最佳草皮獎

件事唔係咁計
佢臨走果季係踼得好差
成班球員一齊踼得差 夾佢走

領隊同一個人不和 你可以選擇炒球員
但如果領隊同好多球員不和
就一定炒領隊

佢地主場冇乜入波
所以鏟唔到草
唔駛點保養

我又唔同意喎
殺一儆百呢d 基本野要做啦
縱容球員大過球隊
本身就係一樣最錯既事
失晒控

好快就知樓豬真人咩名咩樣響邊做野

both on9

係，有D領隊要執行力弱既球隊

支持soB長教
換領隊長遠冇用
最緊要雪晒d hea踢既撚樣

因為球員知道自己可以大返領隊 咪夾埋玩9摩佬
獌睇marketing 覺得普巴比摩重要
咪踢走摩

點知普巴無幾場好波 球員踢走完摩 就開始嘈50K. 繼續玩返hea踢 失哂預算

依家先發現 費sir退休之後 六季得兩季入到頭四

因為無左4424

懷念daddy

之後咪自食其果囉

根本成班球員得果廿幾歲
腦筍都未撚生埋
點可能由佢地去判斷邊個要走
成隊波都自己攞黎衰

拎次世界盃就當左自己係球王

非黑即白
你都 on9

期望太高
曼聯啲人腳計
摩連奴其實好勁

山齊士
廢特
拜利

最大問題係佢既言行,成日踩班球員,記者會訪問又明示暗示曼聯佗累緊佢

不過比較埋阿狗
阿狗一樣都咁 on9
就睇下黎緊仲有冇得打歐聯
懷念爺爺

呢句野熟口熟面既
以前曼迷好鐘意笑人講呢句

太誠實

廢就廢啦
會咁啱得咁橋次次第三季柒？
次次都係球員問題？
屌你咩

賴連奴

廢柴撐廢摩
唔講下佢燒幾多錢

咁容易教駛鬼出咁高人工請你返黎咩

屌摩狗都有人吹捧真是痴撚線
條撚樣淨係識龜縮 縮完仲要迪基亞單天保至尊
毫無建隊方針 亦唔識教年青球員
為咗自己名聲就不斷高薪買28-31熟男 每一次收皮後任都要執穌周屎
邊個反他就雪/賣 淨係識權鬥

你睇埋我嗰份

邊有隻獌狗係正常架

一早請C單就好啲，起碼攞過冠軍，有排第六

又多個winson chu

等睇開季三連敗就俾人叫 so9 out

三季?你就想

開季三連敗呀……唔係三季後

姐係唔炒球員就係縱容球員大過球隊，咁唔炒教練係咪縱容教練大過球隊

嘩 有一季入得49球係點樣做到

管理權責有上下之分

On9 炒撚遲左啦
佢比人炒個個屌高普做咩做到咁盡
證明繼續教對其他隊有著數啦
今季重要對big6一場都贏唔到
比佢繼續教可能歐霸都無得踢

計同一個陣容
摩佬 17場26分 場均1.5分
得失球差負數（椰子 敢帥都未試過）
So b 21場40分 場均1.9分
將得失球追到正十幾球
計教左嘅兩季幾
93場176分場均1.89
先同sob差唔多

重未計佢公開屌球員
屌到班友無哂信心
永遠都唔係佢錯
贏就永遠佢攞哂彩

今季輸少兩場失少幾球
Sob一早追到前四啦
根本摩佬就回塘
最on9就係活禾特個㭍頭走去同佢續約
買山狗佢一定有份同意
破壞哂成個薪金制度
唔係邊有全能到仆街日日比你地笑

老實講
拎第二都係因為迪基亞上年瘋狂擋子彈

嗰啲後防都係放題
進攻就直情係一pat屎。
完全冇進攻套路

迪基亞冇上年咁超水準
咪現晒形囉

Sorry好似認真左

咁咪啱，咁管理得咁差，炒左就啱

我都好想佢快d教國米/第二隊
好想睇條垃圾到時仲有咩賴
曼聯管理柒隊波廢就一定
但摩狗諗住拎光環? 收皮啦

2次第6，一次第2，好條毛

獌請摩佬係aim冠軍的，比預期差咁多唔趕得？

而家又想趕走普巴係咩玩法？

類似既野已經聽過幾次

雲爺爺咪係
要d 識天才波唔洗執行力

拎哂數據出嚟
迷摩 反曼唔敢覆

講真 每個領隊都有蜜月期
你唔講摩1季捧杯 摩2拎亞軍？

畀多兩季時間蘇B
你會覺得佢捧到杯同拎歐聯資格？

球員知道佢大過球會，唔玩野唔係人

比佢中場擔哂大旗個次咪贏唔到
世界盃法國中場贏有簡迪多過贏普巴
見到獌區當普巴係救世主

幾時有留蘇州屎
肥賓？人地依家教緊護級隊咋

教練點樣大過隊波？hea 教？

講效率最好係莫椰子
用錢少 仲要收費蛇個爛攤子
最後拎到咁嘅分數

盃數唔計？

Sob 輸少幾場上撚到前4啦

季尾連降班隊都輸
仲可以賴返 daddy

Sob 係咪唔知連續幾多場不勝
人地 daddy 比英超亞軍炒
Sob? 愛華頓排第幾呀

你隊波洗兩億幾英磅
拎摩佬呢個成績你接受到？
如果你愛隊洗咁多錢
兩年剩係拎歐霸 同聯賽盃
你覺得接受到我就無野好講

你講未來sob要幫個薪金制度各方面執屎
連隊內續約都話要廿幾三十萬磅人工
踢歐霸又無人肯嚟
個個轉會費又叫貴幾千萬
真心下季極難拎冠

洗兩億幾兩季先得聯賽盃同歐霸
更應該炒啦

Sorry 囉
Sob和波搞到垃圾猁拎亞軍

講到摩佬對白禮頓贏波咁款
我拎哂數據
條友教到得失球負數 場均1.5分
就唔敢答我
係到轉移視線

其他隊洗幾多？

上面幾個回覆咪答左你囉
拉返上去睇
眼殘就去睇醫生啦

熱狗原陣開季
前四加歐聯決賽